老母個鏡頭起霧點搞好

求解答

要雪幾耐

落家品店， 買幾包防潮珠， 開曬部電話所有蓋再搵個密實盒放幾日就ok

放一晚米"紅"

今日乾好快乾晒

Sony?
我戈部鏡頭有黑點
有時會換位

未入黎都知sony

Same

我之前部係入蒸汽壞

感謝咁多位巴打，SONY